去邊做體檢？

小弟未做過體檢， 網上見到好多選擇

多數大家都係點搵體檢？ 定搵家庭醫生？

家計會